ENFP撚入一入

有無ENFP巴絲可以分享下自己條路係點
好想知一班性格差唔多嘅人喺生活上會有乜共通點

利申：ENFP-A
性格特點：
1) 平時個人好隨和 但係一遇到啲一言堂就會起晒槓
2) 開會有好多idea
3) 一做啲好講程序嘅工夫就會做到成pet屎咁

覺得自己好on9

信依啲垃圾人格分類重戇尻

有同感
個腦成日會飄起d on9野
搞到成日行行下街無啦啦自己笑

一樣，唔知ENFP遇上ENFP會點

咁你入嚟做乜柒
有啲嘢可以參考下，無人叫你信到十足
世界咁大了解下有咩問題
眼光同思想狹窄嘅人真係好難溝通

巴打做開邊行

I字頭更加慘

ENFP 既人好活潑好動，好容易同人相處。
但我覺得有時太主動同精力旺盛，我有啲招架唔住。
不過做朋友係非常不錯

利申 本人INFJ

我enfp t
大部份都講岩 但黎緊我會做一份analyst工，好似唔多match，但好彩份工自由度都幾大既，同埋係我一直好想做既工，所以希望可以做得好

最大問題係明明有social skill, 但其實內心唔多鍾意social

好撚中, 我個人比較慢熱
但出去開會做野又要好"nice"咁
我係做CG既

好L中🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

exact7ly

之前做廣告 啱啱轉咗做NGO

ENFJ 都認同

我其實都係啱啱好窄住E (5x%)
大部分啱啱識我嘅人都會覺得我係死毒撚
識落我覺得呢個人玩得先會表露on9個面

廣告咩位呀

戇尻自埋啲錯嘅嘢重可以咁撚柒惡
然後重可以屌返人眼光/思想狹窄

加油呀巴打
btw對數字敏感度極低
巴打平時點train分析思維

信=人口

係, 個個都話我唔做front line晒左, 連interview back office工都比人叫番去做sales, 但其實內心真心唔想做

細公司
Design
Account Service
度橋
基本上乜9都要做

我係ENFP T 乜都一半一半

我之前做都係全部4x%比5x%
但係經過呢幾年工作洗禮依家變成咁